[情境題]出入境過關時,發現比人塞左包毒品點算?

如果大家去泰國/菲律賓/印尼呢d國家旅行，出/入境個陣發現隨身物品例如手袋/褲袋比人放左包毒品應該點做好?
同海關申報的話，又可能溝通唔到，比佢以為自己係想自首。
入廁所扔左佢係唔係最好做法?

食曬佢

塞比第二個

入廁所沖曬佢

等打靶

認真有諗過，佢又拎唔返純粹係為左害人真係吹佢唔脹

如果廁所維修,冇得入去沖走佢呢

食曬佢咪得

自己小心D睇實自己既野其實都可以避免
除非佢用暴力塞比你 , 不過如果用暴力應該其他人都可以睇到

東南亞依d 地方，自己發現先既話主動同海關講之後塞幾舊水比佢囉

唔係咁'翹'下話！